台灣數學難過香港咁多？？？？

唔怪得人地有台積電

個個識微積分

支那人 咪一樣識
台積電是有美國加持

大陸人叻d

加持到超越左自己
起碼係生產晶片呢方面